[AI] Chain Chronicle [121] 一齊去祭典

同日本妹

ok

最新消息

9月中旬 魔神event
9月下旬 湖都新主線, 有新角抽

4MK

80以下特效傳絆9萌V2當歌舞用借80大腿開技
80特效可以傳女武神伊穆卡3珠24倍或再興2珠16倍

瘋狂肚痛

又出多把牙典娜劍

分身冇9萌

。根

冇特效

又出多把 on9

我決定未有六道之前都用牙劍攝位算

你唔要比我 你拎晒佢做咩姐

做咩呀你

好撚多血 好正

法老扶

17歲絕症 你問我答

好慘

雅劍=新手福音 但係新手打唔到

換機未

所以話你地唔好成日嗌生嗌死

廢過朱雀劍，有撚用

+hp

朱雀劍。王

雅劍容易襯衫

扶仔換埋X就一騎當千

又有自然療法撚

冇錢

依個係冇得醫?

換邊部

應該8

腦幹生野，聽佢徵狀應該擴散到小腦，應該冇

老母話有其他奶王 但係唔知咩牌子

奶王

奶共

今年個半島我同佢都覺得唔好食

扶他月內食唔食咖哩

好

以前金龍船平得黎好食
宜家不了

金龍船唔係執哂?

好耐冇聽過依個名

小學果陣ge野

淨係記得佢d點心好得意同埋雪雪雪

冇特效有冇攻略

執晒
我指其他奶王月不了
貴得黎 唔一定好食

金龍船果陣有奶王月咩 真係唔知

名古屋 燕窩 雪糕 月餅

我覺得美心個奶王月都已經幾好食

諗起家燕姐爆開......

金扶他

點解今個禮拜d武咁撚難出

點解安希野世乃把聲咁咸濕

正

好想同佢合體

我同加藤惠每日合體

原來依排悠木碧同竹達彩奈short左

新番果套蠢閪
悠木碧仲痴線

悠木碧早稲田

翔 翔 翔

我同加藤惠同學姐每日合體

我老婆係咁上下

原來愛衣30歲
等我埋單

世紀難題
忌廉筒應該點食
尖食到大 定由大食到尖
前者會必出黎 但忌廉量慢慢增加
後者應該最正常食法 但食到尖尖無晒忌廉

一般社員笑而不語

搣左個尖尖插落個窿度

詳情參閱：幸運🌟星第一集

最正都係美波

美竹蘭

派左彩

300石

我果1000萬呢

300石都21蚊架

巴士都唔夠坐半程

俾乞衣

捐俾龍心

捐比我

女神知我用緊iphone SE, 叫我送部iphone X俾佢

iphone SE + iphone X

iphone (SE+X)

係咪暗示佢想同我啪啪?

係

女神叫你食屎

食佢d屎=ok

扶他請我食檸檬

竟然夠打120hell

買8的話好似淨機抵d

扶他他買8+定8

唔知 應該8掛

但係8+睇漫畫爽d

想買8+

但係+貴好多

8+26

繼續SE

se滿足唔到我

SE size最好用

睇見某D IT狗仲係到問IOS有咩好過AN

如果可以實現一個願望 我希望係佐佐木希結婚前同佢講聲我愛你

好難答，諗唔到有咩好唔過

希望可以同佐佐木希結婚

隔住個moon幾時都得

首先你要搵到渡部咁多錢先

佢養我

頭先臨收工俾2個department head叫左入房
我誠惶誠恐

我要求比較低

不如去環球影城

做媒人介紹女俾你識

決定升做課長虫,可以請人

佢地啲仔女都起碼4張

有西就得

可以有

yes
成世人都未屌過

個笑話幾好笑

淨係用手指已經搞到啲女気絶屌唔成

到時你負責買入場券

鳩劍果兩把野真係好難搞

唔想搞。。。

隨時仲煩過六道

Why 無所謂

打勁撚多料 痴撚線

因為我懶

但係冇jr pass搭新幹線貴到叫老母
係咪應該搭夜行巴士/內陸機

夜行巴士慳埋酒店錢算

強

內陸機應該平啲

點解唔可以有一個月jr pass
咁我個個禮拜都可以周圍去

不過要去成田

青春18坐到on9

我新幹線fan屎 尤其東北果兩條 好撚鐘意坐
坐普通線我會死係車上

天龍人

去金沢囉

我都想去多次

可以

日本有咩岩一家人食

女體盛

去邊先

東京掛

吉野家

寿司
金沢5000円=東京20000円
聽講係

咁是但啦

okok

黎個お任せコース

yoda up

才清一個鐘收入都夠食啦

1分鐘

乜撚野pick黎

kmr 條死基佬

想追女仔

即係已經屌左

Yes一日東京到小倉

琴晚睇完異世界食堂今日panash又特價 搞到我買左個咖哩包

追夠未

咁多人話一皮買手機閒錢

一層樓都幾百萬 1皮野算係咩

旋風扶他

呀扶 抽沖太未

發現未at d光暗島主會多d人打

你半血飛出去都好多人執啦

光我打唔撚到半血 暗打到一半都冇人放

我只想 得到樹枝

我咁努力r 點解唔比我突爆樹枝

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

看不見終點的AT

你太mk

每日AT坐定定刷，非常毒 應該獎勵我

踢左2個鐘罐就黎有3隻100

一個鐘冇見過滾箱 開始懷疑人生

好似好正咁

好難理解點解套野咁撚垃圾都仲有咁多人去live

又白果
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

天呀

升升下技見到自己有把奧丁槍

叫禾？

屌1

好心一早跌俾我
從頭努力也坎坷

曾得到過願放手
曾精彩過願挽留
年年月月逝去越是覺得深愛你

仲差5把統就收皮

好多日冇出過有用ssr 屌

冇得到過啊

士方陣係塞劍？

yes

sr島主係咪賣得 得果1粒碎

bba真係打一場都思覺失調

大巴跟街機一場九個字

如果打50場送1粒石有冇m民會刷

一把三日月都唔駛換跌曬了
但仲要刷埋另一把嘢嘅終解料

禾

仲係0進度

那jer係咪射街都唔會炒

下調未呀屌

想要一枚炎魔拳

換我一天不流淚

一個禮拜得3千武分 痴撚線

一個禮拜5千就差唔多

我老母仲問我洗唔洗去做facial 所以女人錢真係好撚好賺 比人呃左咁耐都仲想送錢比人洗

.根

扶醬老母好撚有錢

武勳由佢啦
榮譽先最需要加上限啊

是但 我都係拎黎換證

方陣武呀清

唉屌究竟64定256好

256

512

終於看開

64用唔到 又冇得加卡

我好似64都仲未用得到

原來我依部64黎 咁我都係買番64

想去睇打橫煙花

我都想

打横部電視

想睇金仔禁制

買大定細好

金仔放煙花

西面又射

勇武扶

左膠凍

雜種唔俾

問佢攞張餅卡

圍色

痴線仲要扮多百二日

要開始睇街症做黃綠醫生

拋頭露面

唉 身不由己

一路古戰一路睇症

診症室淫亂日記

近邊頭？

我仲耐

天龍區

派紙畀禾同老凍

決定走上呢條不歸路

Gbf夜之帝王

換左60果打魔神

好想知黑社會超能力女兒動畫會點

ON9 雅典娜都炒

各屬飛機杯要打咩出?

HELL

到底D撚樣40RK R雅典娜黎做乜柒

那jer hl果堆

火普刃天人

點解二代島主 金珠都滾箱

第2粒珠黎

金珠好撚難跌ga

冇左個娜娜紅箱 想喊

都唔知邊撚個話把光刀易跌 打極都冇

決心支持金仔

ME

93要踢幾多個鐘先上到101

on99

8

個明王hell好撚難打呀屌

原來有得換架

用暗好易打

唔撚想打 好煩

經驗全開加水滴 單兔應該2粒鐘到
仲要浪費時解打解放任

方陣果把冇

世界大戰

冇

榮耀點 2500一把
1個月都換唔到一把

唔夠120打

d碌碌箱唔知死哂去邊 今個禮拜好似乜柒都冇出過咁

但係升到101之後可以HEA打

我夠打但係唔想打 煩撚到on9 要拉成世絲

on9忙到仆街

拉到終解巴哈再加小小運就夠

我寄生

你冇火隊咪撚入隊長開11點果場bba tim 好撚易炒車

暫者時奶緊2代島主 金珠自發佐伊
3粒銀天點嘔出黎

奶25毛1粒 自發兩粒

sor

來自深淵都出手機驚

入定一箱午餐肉

入左五香肉丁

我入左越南新娘

都未夠RANK

攬炒最開心

其實好快就夠

早兩日先炒完 比3條友一拳 團長唔係度 打剩少少

今朝係咪有泡狗話支持金仔

美軍快d拎aegis圍剿朝鮮半島啦

睇到keynote AR game個part
5年內出現AR gvg/fgo/pkm 都不是夢

我玩SAO

我玩阿C娜

又終突多把風統

想搞終突暗拳 但勁多拳碎
又要杯又要星輝

杯同星輝好易 必出

d天hl唔係人打

杯要HL暗天?\

點解那JER hl咁撚大力

升埋把統應該2萬9預測 唔知整唔整到3萬

那咋已經係hl之恥
d天雙子冰皇美杜莎再難兩級

佢普攻吉我千幾 痴媽根

千幾咁少都叫多?
佢上左風火輪普攻4-5000應該

用bot搶iphone換閪屌

但係佢吉兩下

想JOIN

呢個咩app

洗鬼BOT咩 上次都多到賣唔哂

我今日應該可以輕鬆禁到8

唔係聽日咩

係wo

時空錯亂

.gun

vip早一日訂

iPhone 8 Plus 機價：64GB HK$6,888，256GB版 HK$8,188
iPhone 8 機價：64GB HK$5,988，256GB版 HK$7,288
買邊個好 唔識電話野

iPhoneX 買最貴

8188 iphone 8

Plus貴成千 但係睇漫畫好正

兩台妹聲稱打工 紐西蘭海關疑實為做雞拒絕入境

攞個西當八達通嘟

傳銀行拒為海航再融資 啟德地資金鏈或斷裂

炒炒炒

攞69當八達通嘟

都係買番plus

X呢?

太貴 不了

今日D加嘍囉場咁少既

有咩用

rich撚到
我連最平隻se都買唔起

收皮啦

笑死我 大炒車

如果下期水六道 咁係咪應該搞下土先

hey0

最憎人扮窮

狗男女用

又貴族

有左成年

原來結婚個個唔係最愛

生得未

冇女冇煩惱

西面bbg

終解莉夏武先生得

A0真毒留名

又出新角

敵の全ての攻撃を回避/自分の連続攻撃確率UP
◆最大HP10%減少

點解好似咁撚勁咁

為左6屬平衡
決定繼續加強水隊

アトラクト・サルサ 敵の全ての攻撃を回避/自分の連続攻撃確率UP
◆最大HP10%減少
プリンシパル・クラシック 効果中自分より後に行動するメンバーが自分と同じ攻撃行動を行う
◆バトル開始3ターン後から使用可能
リンガリング・セント 効果中ターン進行時に攻撃行動を2回行う

◆サポートアビリティ◆
静謐の舞 連続攻撃発生時に回避率UP(累積)

情熱の舞 回避成功時にダブルアタック確率UP(累積)

隻人好似好屎咁 招招都要食英靈

G持

羅密歐

抽到先得

食咪食
你望下豬麗葉

究巴水槍隊牙

水根本唔缺連擊
出奧回2即係3回合就回
怕咩

真

幾時curry我地

見到咁多人屌ipx搞到有d想買
不過諗諗下都係接受唔到冇touchid

得一隻拳，curry個頭

不了

咁柒

跳舞黎緊古戰應該幾勁

我相信花奶會變10分

點解樹枝咁撚難出

因為你出左娜劍

如果超光超阿米拉定貞好

要戒超人了

今日出ex職 唔知勁唔勁

好似幾勁

所有人跟主角一齊連擊

屌, 又係方陣拳, 咩玩法

屌你老母

請講出屬性 我地再探討點處置你

好明顯孖q

冇人可以突破我嘅拳陣

又話十天眾果D R武好易打 呃鳩人

仲有100粒暗波波 70幻魔片

打左成粒鐘 終於打完

[突發]北韓揚言打沉日本

屌你老母

金仔講左幾多次鏟平美國

日本虫

你不如問皇天擊殺左幾多人仲好

佢依家周圍放飛蛋

得把口

日本虫仲未死

南南話買8+

你送俾佢

南南個妹宜家點

生左 夜晚係酒吧做啤酒妹

on9

南南依加點

番工

你章魚人要突爆一隻方陣拳

又貴族 可恥

我得奧丁巴哈 公平咩

得グラニ拳

龍之子將於2021年收回robotect版權

macross入機戰中文版有望

是但啦中文版

朋友，現在是我們奔跑的時候！

打撚死人

騎我吧朋友

第一個打撚死你

繼續出mf

佢笑鳩你要睇中譯

有人玩中文版

桑格

屌你老母cfu又笑9人

我日文都唔算好

講起就嬲MD攪到咁
又拎雪露出黎鞭

其實個情況係假設出中文版 咁會直頭飛走左macross 好似v咁

原來v中文飛咗macross

版權作依加真係無乜興趣, 舊機又出到爛曬, 近年除咗天屎與撚都無乜機械作品有有被睇既資格

被睇既資格

呀扶係時候用埋d運抽沖太

扶清已經全職gbf了

呢幾年都唔記得有咩機械人

idolmaster第一套機械人動畫肯入機戰未

天使撚 重點真係機械咩

打撚左咁多日終於有一把嘍囉弓

你望下Z 最後連翠星都有得參戰

重點係安琪

入左隻機戰apps驚

我尋日兩個鐘一把樹枝都冇
當儲珠換一個月兩把算

最ON9係PS4要就PSV畫質

垃圾psv
Extella

點解收得返嘅

回頭望 伴你走 從來未曾幸福過

55

個下半就係咁?

好下半

究竟我會唔會刷果兩把野都成為問題，
遲早比六道取代 好冇動力

好似每日50體x2就得

又返黎地獄啦

日日都係地獄

決定今晚繼續r樹枝

不推不是宇宙人

r唔撚到

明知下次係水六道都唔想搞個土盤

發哂光暗又食風

光暗自發紅箱好低ssr ga

點玩都係低ssr

金箱同其他島主差不多

巴爾斧有無用

冇泰坦咪冇用

辣殺

從來都沒有

冇普刃召r乜嘢3代姐

你講完我先醒起...
二代土係小梅

又串

土方陣咁勁做咩唔乖乖地r翻

自發佐伊r金波波

搵10粒銀波波合咪得

銀波波都要r小梅
但我記錯左去左r巴爾

sor jer

新職已出
但未搵到果關

dancer 4turn普攻打兩次

日笠羊子

係必da定新效果

一turn兩次普攻呀

係邊拎個稱號

應該都係拳皇勁d 呢個唔洗急住整

但係佢有得用短

1000jp 不了

咁就放完假

冇用

番多日又放

等我轉左咸濕兔仔先慢慢搞其他野

25章果個島

瘋狂轉轉轉

睇下你想唔想睇魔改版破滅魔劍

利申冇睇過

原來禾in過間pokeguide

扑街

買左手機殼for ip8

勁

係wo +冇乜正版野用

轉頭就想出X

用兩部囉

X實炒過二萬五

咩冇正版野用

一部公開
一部收埋D女S

果D機殼

淘大有麻布，半價火鍋

死MK

正乜柒版 學我淘寶啦

一個人邊爐

死mk

扶仔買8+定比達

屌你出高達銃

扶媽去日本出比佢

8+

冇淘寶

肥仔開倉

又屈

笑撚死

【#日本】樂桃最強一擊！連稅$450飛沖繩、大阪$570！18年1月31日前出發，單程飛沖繩/大阪$98 – 樂桃航空 (詳情：)

唔係掛？樂桃罕見大劈價！連稅$450飛沖繩、大阪$570咋！抵到唔搶都唔得！18年1月31日前出發 (視乎航點)，單程飛沖繩/大阪$98 (連稅計沖繩$451、大阪$571)！平飛數量極有限，睇怕都係準備同沖繩線拜拜大劈價！今晚12點開賣啦！
✈✈入谷一齊交流旅遊心得：
✉✉登記電子報𥄫實我地：

都搶唔到

759 盒日本芝士撻原來都ok

禾法國企醬冇上黎巧耐

踢緊罐

但屍屍post冇上

佢溝緊日本妹啦, 仲得閒上黎同你班毒撚鳩UP 咩

企醬又贏

ot又刑天

跌左暗拳

天呀！為何好運的總不是我

我今日乜撚都未跌過

我終於知點解3個月轉一次名

點解

新職得覺得好勁
奶刀差唔多可以控制反骨必三連

岸ching你要等齊人先開技

慣左手勢

性交轉運

唔好同隊長搶證

唔記得邊個隊長 想屌英雄武
之後放棄左

隊長會拎證 會長有時會拎英雄武 我通常都拎中間 你等佢地拎哂就可以屌 上面會同你講仲有幾多個人未屌

都係唔敢亂黎 唔識D行動
無預防比佢訓全隊 真係等死

唔洗理 咪由佢訓 佢r痕

我最安心係見到有人風屬都入埸

超人黎

今日得把水短

1隻火G比

冰牛好似勁過蘭仔咁 係咪我做錯左d咩

突多把風銃應該可以40000迎接古戰

點跟

寧願天去收我

點解我隊水咁q細力

我都係

我隊水都細力左好耐
得水短根本冇力

唔整天人真係可以唔洗玩水隊的

我淨係想用黎打方陣

求其拎第二屬去打囉

放兩下疊寶都準mvp

我隊暗都好廢

（突發）北韓又發射導彈

點呀

金仔撚狗

扶仔要去日本牙

快撚d死啦韓國人

大家都係泡狗

住係朝鮮半島上面果d特別垃圾

日本虫同現充唯上水報平安

唯去咗日本邊到
去玩定點

同一班囡囡去溫泉啪啪啪之旅

終於發到把樹枝

屌你呀

屌啦

我要普刃佢就出方陣 屌佢

我要方陣佢就出方陣

扶醬：屌你老母

霉到出黎金珠都要還神

隊火終於可以硬爆100明王 濕婆真係好撚勁

所以隔離話水方陣勁過火真係睇到我r頭

水方好撚廢

射完濕婆根本輕鬆上限

又一個脫毒

明明垃圾黎仲話咩水短水拳數值屌打火
又話冰牛五花推左水上神台
究竟佢玩緊咩遊戲

我真係恭喜你囉

原來冰拳得攻擊力上升小 仲以為柒極都有個中

涼薄

火隊簡單暴力 又多暴擊

但係雞比勁過樹枝

我用雞比

插左碌樹枝頂血

只許扶他食女 不許刑天脫毒

脫毒都唔恭喜得

好多人用個dancer

脫毒應該高興

日日曬卡又講埋曬d 19理論
都係唔入隔離

疏

ky+廢夜+島主=4箱鐵三角

紅衣女葵涌邨危坐4句 尿急難忍打消死念

葵涌紅衣女子企坐4小時獲救。今晨2時許，一名身穿紅色上衣的姓陳（56歲）女子，於葵涌邨逸葵樓37樓一單位，爬出窗外危坐於石壆上，其姓薛(31歲)兒子發現，立即致電報警。

警方接報到場進行游說，消防則於樓下張開救生氣墊，以及派出「飛將軍」游繩戒備，雙方對峙近4句鐘，至今晨近6時，女事主突然戲劇性地，主動向消防員表示因為急尿需要返回屋內如廁，由飛將軍協助返回屋內，隨即往洗手間解決。由於她有情緒病紀錄，需要由救護車送院檢驗。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

on9

葵涌邨係好多痴線佬/婆 有個仆街成日扮盲問人拎錢

練bouns牙

用雙輝

on9 3箱喳

美點雙輝

我有

又結婚 點跟

個個入黎放個疊寶就走 差5%都磨左15分鐘

磨左15分鐘都仲係2% 痴撚線

d an俠真係好撚煩
年年就係拎iphone唔夠創新黎講 又apple已死
屌你iphone呢d咁劃時代ge野10年創造一次都已經好新奇
iphone出左10年 垃圾an狗除左同手榴彈合體又有咩劃時代創新咁撚巴閉

三星令香港超出世界
全球範圍唔包括香港

十年後ip可以射私人衛星上moon

電話唔係買信仰架咋咩
理其他人做乜

日本已經射左朗基努斯之槍上月球

我耶撚，唔抵得班契弟詆毀穌哥

佐佐木希

日日睇阿希ig新相真係一種幸福

你係阿希?

我唔係扶他

耶撚大晒牙

係大曬 我教會賺勁多錢唔洗交稅
d牧師屌細路仔細路女唔洗坐監

佐佐木明希

四個特首有三個都耶撚,害到香城民不聊生

如果神無罰我 = 容許我咁做

講得好

因 航 終 於 肯 賣 舊 飛 雞 制 服

利是封打丁

認真係耶撚既仆街多D定用蘋果既仆街多D

想知幾長 改做飛機杯

兩韓較勁！北韓射彈瞬間 南韓也朝日本海射玄武飛彈

痴撚線 泡狗幾時死

日本虫:關我春事咩

唔講耶撚住
apple改變左成個手機界係客觀事實
係班an狗永遠不願面對
比廚師添條弱智敗多十年家an都係追唔撚到

希望有生之年可以見到兩韓滅國

on9日本仔快D一齊射落海

教主死左架啦係班果粉永遠不願面對
你依加果個係數佬要佢再有突破好難

扶仔 係咪一定要c 狐 同嫁王buff 泳莫先得

係掛 我冇打

要面對d乜先
教主死左但佢留低ge野 數佬食多幾年老本都唔會輸
an狗從來冇出現過sj，似係班an俠不願面對由自己ge存在本身都係靠apple多d wo

想發場那JER HL但係又驚炒車

ky開那jer做乜9

泳莫 C狐/嫁王/ufo/c閃 孔(fd)
有機會差少少Np就再睇下換人衫定np衫

法國未開過

娜娜又跌雞比

新手終於打過第4章既哪吒

廢物

流程係點
要抽左d 箱升技

擺粒響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒響度…自命清高咁笑人

莫裝突滿2神三足

1wave全np技+藍buff比莫沖
2wave可能要用莫打一下隻惡魔再沖先易d3wave100np
3wave 有機會要補多下10np先夠np沖

點頂

聽日又要見春哥鑽鑽鑽

讚讚讚

想食元氣 唔知邊度有

原來新都會有 一陣去食先

富他

唔知食乜好 想食拉麵又好撚貴

又唔見2700 聽日又要鑽鑽鑽380定760

3點仲要6888 我的媽

終於搞掂把水鳩劍 唔想搞把光

放12點9真係好撚西 四圍都勁多人食唔到飯

想哭

死MK同女同事食

巧

ON9

一個人嘅話點會冇位

日本虫你有冇事?

新都會幾撚多人

蔡若蓮長子潘匡仁 9月25日紅磡世界殯儀館設靈 翌日出殯

10技嫁王同10技莫就夠

日本拘留制度 逼老外認當電車癡漢

RIP

咁樣禁少好多掣

屌翔任摸

翔：像我這樣的外國男子，為何要對人伸出鹹豬手？

痴女

搵松本潤幫手

之前咪講左日本d癡漢冤罪癡撚線ga
你地搭jr見到女人行遠d tim

平均2日就會係新聞見到一單有人跳落路軌走佬

有冇做都要走啦

痴漢、ダメ。絶対。

而家嘈緊要男性專用車廂

asanagi 癡漢撲滅運動

又可以見到我老婆C.C.

男女老幼各一卡啦

我係魯魯修本人

我即刻渣多幾下

好撚肚餓

中二翔

M記個抹茶千層實物好似正常

又見到死亡鐵3角

哈哈哈哈哈哈

坐普通車都係雞係公廁係やりちん

食拉麵好定食元氣好

依家d雙子場仲快過方陣

元氣都有拉麵

垃圾

當扶他煩惱緊點享受人生時
我已經食緊唐記D垃圾填肚

食開包點先生 25蚊又一餐

雙子又跌雞比 今日發生咩事

不過鐵三角都仲係4箱 屌

岩岩食左燒肉奶26蚊

點解扶他咁撚歐 屌你老母

屌牙 唐記ok好食
我都想瑪麗有

今日咋屌 我星期1-4都食撚哂屎

d飯好撚油 d包就好食

瑪麗淨食人肉奶黃包都夠啦

痴線 有條友捐左5百萬比個團

公平咩
扶他雙子出雞比
我小梅出土短

美社沙出d野咁撚垃圾

要奶銀波金波

0連擊保證
業界良心

我奶美波

講開連擊
舞者都幾仆街
3技效果 第1次3連 第2次單斬
之後全體單斬

我奶波多野

OK讓比你 俄妹我奶

6屬龍腳指甲刷咩快出
夠巴角但唔夠腳指甲合巴短

試練

六龍 有晒全屬但隨機1-3腳甲
各屬試練就好似最少2塊

極上自爆

懷念極上

點解黃大仙咁多少婦
全部都等緊人NTR咁

鄭松泰被控侮辱國旗區旗案 押後至本月29日裁決
2017-09-15 HKT 13:36

熱血公民立法會議員鄭松泰被控「侮辱國旗罪」及「侮辱區旗罪」，案件完成結案陳詞，押後至本月29日裁決。

控方說，不同意辯方所指，要有實質行為弄污或損毀國旗和區旗，例如焚燒、踐踏等，才是玷污，認為有關法例的意思不局限於物質上的玷污。

控方又說，案件發生在立法會會議，立法會是代表特區的立法機關，與只是在街上倒轉旗幟，是兩碼子的事。

辯方在庭上反駁控方的陳詞，認為在立法會發生或在街上發生，不應有分別，形容對控方的說法是「越聽越驚」。

辯方說，不同意令旗幟受辱就觸犯法例，因為有關法例列出焚燒、毀損、塗損、玷污和踐踏等5種行為，都屬於實體的行為。

辯方又說，根據錄影片段，其中一名證人、立法會議員蔣麗芸在議事廳內還原旗幟時，有「求其」將旗幟插回去，反問蔣麗云是否亦犯法，如果是犯法，亦應該將她拘捕。

控罪指，去年10月19日，鄭松泰在立法會會議廳內，公開及故意以玷污的方式侮辱國旗及區旗。

等緊翔

等緊扶

等緊五絕1

留返同你老婦等

現咩日

充充闖地球

辣殺日本蟲NTR 完仲要串毒撚

黃大仙性交轉運案

輸比土背水佬

下次唔好用黑劍 用兔奶撚死佢

但係我係風背水佬

咁無計

唔知點解食左成舊水 明明都係食d cheap雞野

成蕭水一餐都滿足唔到你

早知食拉麵

迴轉壽司一個人一百差唔多啦 除非你狂食青瓜卷

我食腐皮

絕左種

我壽司鐘意食腐皮同玉子

蟹柳

SSR風拳係咪可以碎晒做拳碎

螺肉腐皮軍艦

So rich

豪

元氣我覺得炸蝦卷好食

Apple個網已經死左

不嬲早兩個鐘收爐更新store

未禁過5g

遲到on9

已訂

下午茶有個好抵屌

入唔到既

日本apple是但禁都買到

用錯左aos tim 原來今日開埋ireserve
是但

冇左張單 ？email又冇

香港都係

ireserve任入

強國有華為

有屌米

一拳左隻巴角返黎

係咪公司拎好d

做咩唔ireserve

iphoneX 64GB 3日 內射 可SM
有興趣PM我

寄左老母公司

我應該第一批aos 冇乜分別

有X咩
唔係遲D先有咩

招定都差唔多

儲蓄淨係夠買一部X

唔識依d野

rich

iReserved
冇得炒就唔去拎

唔知X上唔上到3萬......

你而家都禁到唔洗諗啦

好佩服白老鼠

aos已經3-4wk
蘋果又然

任訂架wo

有少少想買apple watch

你買乜都得

買左部8+ 自用

買

買埋比條女

買4好啦
4之前=iphone附屬品+現充運動錶

出到3咋喎

最新唔係3咩

同埋香港都未有得買lte版

梳牙
watchOS4 但 3袋

3而家有冇得出多張卡同一個plan定係要加錢

3同2除左上網仲有咩唔同 淨係睇左watchos4 keynote

日日對住隻行watchOS4但一袋做develop
成日都想掉爆隻垃圾

Processor
Storage

仲未收到email既

有現充專用直接講電話

現充駛鬼專登買apple watch, 又唔係特別靚

個個都有錢

關我春事め

都係遲d諗下先買

LONG 清扶他定你有錢啲

你剝七隻智慧牙都有

春GUR 幫你剝完數緊錢, 聽日又準備數

以前D人成日話CC post d人好有錢
初時我都以為佢鳩up
今日我親眼見到
終於信了

ys 俾人串親

得我用2千蚊電話

你有老婆

收皮未

扶仔買左未

佢買起左了

點鳩解apple watch lte大陸有香港反而冇

唔係話香港唔support咩?

今日先知 你係咪on9

點會唔support呢 同電訊商傾唔掂獨家啦擺明

買JER

想要

啊屌 買左個殼以為透明原來白底

cls

碌緊2ch見到有人貼 痴撚線重課狗

原來收到e貓了

點解我仲未有

cut單了

係咪話收唔到石果個post

痴線隔離隻驚咁撚淫

5記得

扶他日日貼淫野

其實咩係sim卡起出器
公司個個月出7位數既貨

插iphone果支針？

博學多翔

你日日做淫野

老母話想賣左樂富之後用我個名買首置居

次次去到小さなてのひら都忍唔住

冇用ip唔知

this god

系

老母課金法

成功需母幹

支持扶清買間🇯🇵屋

【速報】『アンダーテール』のPS4/PSVita/PC向けパッケージ版およびコレクターズ・エディションが今冬発売決定！

嘩屌...要買返隻

買完都冇撚用

Ho lun rich

羊升=收租
羊跌=渡假

冇錢=冇錢

九成租唔出

係cc post放租 一年24個月都有人係日本

Ys,所以好多做日本地產既香港公司執左

發火樹枝係咪普刃狗用?

對的

我係日本開香港地產公司

收到email十月先有

十月就有樓

我幫fd ireserve咗部8仔黑色

iPhone 8 Plus 64GB Gold
Ships: 4–6 business days
Delivers: 22/09/2017 - 26/09/2017 by

X典Reserve

又恰鳩我

10月先有

Reserve咗

認扶他老母做契媽

多謝！

fucking rich

禾法國屍屍post D人好撚有錢

下調未 想轉職

轉左大賢者

我大魔法師

我巫妖

唔會死,每日都係返工

瘋巫妖的實驗日誌

倫敦地鐵又爆

扶他爆炸啦

BOMB

係爆都你爆先 現充

hl巴應該幾時先去屌

正正經經打就光隊1萬血
r就睇下你入到咩場

北京直通車

mo光隊 慘

r光方到半減完

冇人

雅典娜好難打架咩 成日炒車

多一拳

安希野世乃

尋晚中出加藤惠

我覺得你尋晚好靚仔

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

帶一頂綠帽很可怕
帶100頂綠帽不可怕

香港人藉口一籮籮

怕冇收入，
怕俾屋企人鬧，
怕女朋友分手，
怕捱面包，
怕俾朋友笑，

有份工就唔好搞咁多嘢啦...
供到樓就夠...

人哋金仔安安樂樂做皇帝，全北韓嘅女人佢想要就上到，佢想要嘅iphone X，金碧輝煌嘅豪宅宮殿，有咩佢冇？

反而？
佢追夢就有機會落得拉登、卡達菲嘅下場，
賭輸咗，所有風光成過眼雲煙，煙消雲散
仲未計國內軍方政要會唔會叛變暗殺，

金仔賭得比你大，贏得比你少。
佢有搵過藉口？有餒協過？

香港人就算你父親俾一個國家你繼承，
到最後都只有兩個結果：
1. 吃喝玩樂
2. 繼續返工

完

追夢者金仔

方陣樹枝率先完成

惠晚晚用第8集把聲求我屌佢

痴線 今日出左5把風槍

只是感覺已經不在

殘忍

好撚污糟

那JER冇人入 救命

自發黎做乜鳩

週末根本冇人話打三太子
你要發就禮拜一二

拎杯

冇人開盾頂火尖槍

輕鬆收35榮

去twitter r咪算
唔好自發咁睇唔開

之前開過好多人入 點g咁撚伏

週末係唔會有人入ga
入親ge都係d 10x ge廢物 唔會夠做

頭先6個人見到我都打M就知肯定輸

我刷完牙出黎先開波打都差唔多追到個第2 想哭

160rank都廢成咁 都唔知踢左幾多日罐
仲要係咁回回回阻撚住我打

原來個表姐做緊副校長咁撚勁

今日見到cc未執

林依晨咁

準備10周年

刷嘍囉刷到升左rk

吹牙

扶他啪啪啪

咩都無睇過就到左福岡

當年我係筑紫通り搵到個靚女ol問路 佢帶埋我行

帶埋你去中洲

人中之虫

駅附近有無咩地方好去

ビック

金仔快D爆死日本虫

我又唔係shopping去big cam做乜9

我活著就是罪

帶埋去中出

岩岩好第3日就出左把統

屌你老母呀，含撚死啦

請問呢個chain chronicle嘅post其實關唔關sega隻chain chronicle事...?

on9你爆哂仲屌

你問野既話會有人答。。。。。。。掛

一想起再累也是要做人

依到係 垃圾小圈子post

未爆 呢幾日淨係出拳

你有咩想問 我盡可能幫吓你？

隻強熟哂

決定走上屍屍呢條不歸路

沒有巴爾斧

草泥馬

好多蒽 不了

757D

娘娘?

Yes

龜頭同小火龍近況點?

痴撚線見人SOLO那jerhl

龜頭係台灣番工準備出iphone
My son番幼稚園

自發隻娜 我隊殘廢水都可以打到第2我就知炒硬車

屍屍post又逼走新人
小圈子可恥

你都可以走

CC經典不滅

剛剛下載了sega新驚 chain chronicle 這遊戲
首抽要刷那個？

火埃

帶我走

無面目面對阿JOE

[size=6]即刻落車！[/size=6]

強運

成場得3個人打 我覺得娜娜應該限100先岩

副都3寶之一
極大多數人既起手卡
傳說中CC最有代表性既公廁
暫時依然排係公廁第一位

冇人性,垃圾都推人玩

貢獻低過10萬唔會跌金就岩

食屎啦柒頭

舞者 2技變相全體即奧

咁即係b害埋我

999

刀匠打唔過聖都

聖女拉80司祭都過唔撚到炎九on99

開埋3技會變左跟普攻

終3艾魯+火狐狸好似幾屌